曱甴：煽動仇警情緒，唯恐天下不亂，不容謠言分化！

【全城抗疫，不容謠言分化！】

• 面對疫情，社會各界正積極進行防疫抗疫的工作。但別有用心的人卻在網上接連發布針對警隊的不實傳言，煽動市民仇警情緒，意圖分化社會。這種妖言惑眾的行為不單止極度不負責任，更會為嚴峻的防疫抗疫工作添煩添亂。

• 警方強調，各政府部門均按職能需要獲分發口罩。目前警隊為前線人員提供的保護裝備，如口罩及保護衣等，僅可應付日常工作需要，警隊並無囤積存貨。警隊會適當調派和善用有限資源，以確保向市民提供的緊急服務不受影響。

• 對於網上有指警隊充公大量口罩及防護物資，警方澄清有關說法屬失實指控。警方必須指出，刑事案件中檢取與案相關的物品，只是呈堂證物，日後只能根據法庭命令處置。

• 警隊上下會繼續謹守崗位，同心抗疫。我們呼籲市民要保持冷靜，切勿誤信謠言。

仆街啦 我俾人target 左啦

我宣佈我唔會自殺

還返啲物資出嚟啦 撚樣

巴打都係講事實啫

咪就係

更會為嚴峻的防疫抗疫工作添煩添亂

還返啲物資出嚟啊

蝗蟲顧客(被確診)

講事實都唔得

屌你咩，確診一定去狗屋報道

事實
黑警驚藍絲放汽油彈？

軍政府強搶民間防疫物資，拘捕市民後將口罩全數充公

仇警情緒就係正常香港人嘅情緒 我地冇槍咋 如果唔係....哈

咁點解會有n95呀

藍絲暴徒

好人一生平安

好撚驚有人拍門

啲狗近排係咪唔敢出街
日撚日mon住連登
係呀我話緊你呀垃圾mon post狗

惡到

popo又點解釋張圖先, 反正我信左

返工上連登 有錢收 爽

講事實就煽動仇警？
即係事實就係咁犯眾憎

駁唔刀

要驚一齊驚

狗賊犯眾爭

洗乜煽動 宜家就係全世界都咁撚憎哩理寄生蟲

已經執定逃生背囊

佢話你有姐,係明既
之後咪話病死,跟手燒屍

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

香港警察幾時北上支援武漢呀?
香港示威已經停左
依家祖國最需要你地幫手維穩同急救呀

公平啲黎個公投啦

正評: 真野黎, 真係有得任派任拎
負評: 假圖

利申: 正評

圖入面嗰幾位手足
再見啦

有講錯咩?

呢個真

N95 只係 冇油嘅95% 我地既豬嘴+60926 係P100 (100%)級數 手足 有多的話分D比其他手足

屌你老母無我份嘅

X 2

被中肺炎

X3

告囉屌你!咁你哋有咩證明你哋冇囤積口罩先?

我哋要搞到班曱甴日日岀澄清文

仇你又點？

收皮啦mon post狗

心繫社會去左外太空

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

Mon post狗死全家

支持香港警察返武漢止疫抗炎

幾時同你痴埋過？分乜嘢分呀？

唔好自爆

無人會忘記死黑警呢半年點仆街法

緊係驚啦一刺激到佢地即刻一日之內火燒全港狗宿都似

巴打快D出外旅行

mon po狗用下你地個閪腦啦 洗撚人煽動先會仇警咩 粉嶺藍絲廢老都想打柒你去呀 死去武漢幫支那人含啦

Push

物資站d人明明都無罪，你唔告佢地堆物資口罩已經可以放返出來

垃圾黑警

S

搜刮埋啲民脂民膏既仆街

想知警察扣查嘢之後偷嘢有幾普遍？俾埋link你search丫警甴

煽乜鳩 不嬲都仇

笑死祝你好運

真香港人一世都唔變，除非死撚晒
第時有咩暴動戰亂
出嚟第一個就係打撚死班驚甴

得個爛鬼袋點自爆

偷埋偷埋咁多口罩,還返出黎啊死黑警

屌現代八股文

警嫂冇出post罵無口罩，好難唔令人懷疑

係咁架啦，講事實都唔撚得咩

唔使煽動都仇警架啦
你班仆街重要收埋啲口罩浪費曬啲物資
根本最煽動人仇警就係你班黑警

仇警要煽動㗎咩？見到你班黑社會都把幾火，係人都仇警啦

戇尻 平時充公資站撚有拉人咩 冇拉人就冇刑事程序 啲所謂充公物品唔係呈堂證據 扮乜柒丫屌你老母

香港真係有良知嘅人同精英已經決定左一生都不原諒警甴，何來煽動？

👮‍♀️全部帶防毒面具就得啦，將口罩全數上繳，再派畀市民

黑警死全家

屌你死黑警

標題係黑警警甴喎
佢哋做咩爭住認係話佢哋

mon po狗
祝你全家肺炎死
廢物狗

信者得罩

唔撚信

黑警一定收埋幾盒係宿舍

仇左7個月

咁講就即係有啦

黑警講的 相反就是事實

被送上北京接受中藥治療

可惜而家轉玩染病毒直接火化

藍屍點睇光頭蛇煽動仇醫情況，唯恐天下不亂

每次見到班狗惱羞成怒，狗急跳牆都覺得好好笑

好驚咩?你班狗放心喎 我中左實去狗屋同狗宿先

問題係仇警
邊撚使煽動？

如同呼吸
係好乸正常嘅事

推 無白警